我直覺 一路都好準 信唔信都好 睇下無壞

本身我唔係成日佢啲分析，突然見到，我都唔知點解㩒左入去睇，然後就睇到呢啲野。 我睇到起晒雞皮，直覺話我知係信得過...

各位，加油
歷史係要我地寫！一定要贏！贏左就可以寫！

Cr:唐綺陽占星幫Facebook

有興趣可以去睇晒前半段

你冇撚病啊？呢個時間仲搞呢D on9野？
屌你老母死全家啦賤種

Blocked

唔中意咪唔好睇囉

毛管動

路你人行出黎, 唔係粒星幫你決定

睇下當娛樂囉信又好唔信又好
佢講啱左，我又聽下咁囉